老衲正式宣布，馬勒當拿死於武漢肺炎

你都係

老衲是不死的